
                      No está mal como entretenimiento pero no me ha conseguido sacar la carcajada como si la hicieron las otras. La sombra de las anteriores el larga y a pesar que sí me han gustado los dos como pareja cómica creo que le falta más "trepidancia"
        
            